仲有冇人記得羊生個魔法故?

應該係連登有史以黎最正既長故 羊生你幾時先上返水出埋個結局呀

等到讀完書出社會做嘢都未等到

最慘係睇返comment 羊生真係棄故feel

穿越故黎講真係數一數二，可惜

尻得黎幾好笑 尋泰記得黎又有D個人特色

推 早兩日翻睇完 見到浩南濘沁相認 哭撚咗